感情台三大毒瘤

1. 大X瓜
2. 神XX青
3. 車XX燈

同意請按正皮
不同意請返回上一頁

第三個仲有上水咩?
死毒撚

同你條仔要喇仆街
仲上黎托柒啊

收嗲啦 死肥膏

三個毒瘤已現身 方便大家block9晒

點解唔計埋你?

感情台第一大臭雞

樓豬拉....

5p台臭雞榜上有名

臭死人了

吃不到的葡萄是酸的

同你條女要喇仆街
仲上黎托柒啊

唔記得左你sor

=.= 梨冰果aR

See? Very mk

see yr mom and me %%% ?

Go

anutie so for so good

橙

感情台三大臭雞
1.

1. ?

自己填

幾分題

50

濛

No

樓豬一定好醜樣

So?

我鐘意

男女男 男女男

關我春事

想識返d 同樓豬咁上下lv 既女女
咁佢就唔會俾仔溝
大家說對不對

Who

Yes

收到風俾人叫收聲
89078

我鐘意肥妹

感情台男神
1.句號

咁就驚

高左 now 160.5

勁

笑撚死

驚嫁
佢男朋友咪係我l0r

收嗲啦死肥婆臭G

正
幫佢用口啜撚晒

落

我鐘意魚露

No bb

我鐘意臭雞

入味d
小學g 唔識就收聲

三大垃圾

Agger

臭雞

gg俠

第一次覺得你d post高汁

Thx

點解冇我 你係咪玩歧視

Who r u

U

我愛你

嘩屌依加連登真係成堆狗公
含撚啦

番啦我屌你老母

感情台清泉:
1.平胸又點

垃圾

秒

你唔係最鍾意架咩？

糖b

但係臭
不了

夠你條撚臭？

垃圾濛狗又拎人部電話黎玩

yes

有時覺得oooo 同樓豬幾似
一樣咁撚真心

屌你老母

What

推乜鳩啊